五十一, 去到UK重有冇可能做番電腦？

香港已經冇人吼
谷鳩氣, 一野過去, 揾唔到幫人砌機
都有十二蚊個鐘
點睇？

你認為有12蚊一個鐘咁去試下lor

自己開舖

我見到網有咋
十蚊有掛？

材料難入, 客好撚煩
買部十九機
問足一個月

鬼佬好似興自己砌

其實做就電腦加電話
係大陸入啲screen protector
一張連人工收十蚊
過Data又十蚊
爽

d鬼佬好肯洗錢買呢d垃圾電子野
kickstarter果d賣powerbank賣protable screen
全部都係支那廠貼牌野,淘寶都有得買果種
後者為例,淘寶賣緊千頭人仔,kickstarter可以賣到199美金唔連運同稅
搞一次campaign閒閒地都有二三百個人back

事實係
試過幫鬼佬搞著部機
跟住問你office, outlook 又盛

真
美森一堆支國淘佬電子垃圾
搞到成日要睇得好清楚

美亞越黎越似淘寶

英國都係，成堆一睇就知淘寶貨色

堅有得做
我係Sydney
隔離街兩條包頭, 細鋪
朝朝排隊整電話, 換mon, 換貼
放工就白領睇配件
過UK應該得

觀廣Sydney version

英國可摸耳淘寶然後叫佢寄過嚟

反正佢地咁奶共
啲錢俾我賺仲好啦
我淘完返英國賣俾佢地